尋日O係大埔jump o個單野係唔係GME 苦主?

...........................

我朋友黎
唔關gme事 唔好亂估

明白
RAP

藍定黃?

Any news?

應該問 係咪警犬(or相關）
係既我會開香檳
唔係既就真係Rip...

poor